[清貨減價] Linksys EA6700 $399

全部平價router唔係缺貨就補貨中

今朝補過一次貨。
出左post. 俾人清左。
又要等補貨

lm

唔夠平

邊到出過po?

買到ASUS

買到邊隻?
今朝買?

琴晚
599果部

仲會唔會番貨

今日都冇補貨

EA6700 有人放500-600

咁都有得炒

Asus 部AC87U 仲未見有人放

已經落左架了 頂

唔知幾時部ac68u都減左價

留名

大家覺得啲Router仲會唔會補貨 今日先睇到個post

佢由缺貨變咗做售完

咁即係mola mola